Em ở miệt vườn con gái nhà quê <br/>
Ăn nói vụng về xin anh đừng chê <br/>
Kiếp nghèo mải mê buồn hiu bóng khế <br/>
Đen đúa quê mùa hông có ai mê <br/>
Anh ở thị thành cửa rộng nhà cao <br/>
Ăn nói ngọt ngào quần áo bảnh bao <br/>
Cuộc sống sang giàu biết lòng dạ ra sao <br/>
Hẩm hiu phận hèn em đâu dám trèo cao <br/>
<br/>
Hò..... ơị... <br/>
Ơi... lý miệt vườn <br/>
Báo hiếu song thân ơn nghĩa sanh thành <br/>
Em làm đa đa vỗ cánh sao đành <br/>
Hò ..... ơị... <br/>
Ơi ... lý miệt vườn <br/>
Khác họ người dưng duyên nợ thuở nào <br/>
Bên hiếu bên tình em biết liệu làm sao <br/>
Bên hiếu bên tình em biết liệu làm sao <br/>
<br/>
Hò .... ơị... <br/>
Ơi lý miệt vườn (2) <br/>
<br/>
Trong cơn mê đọa đày <br/>
Bằng nghìn nụ hôn nồng cháy <br/>
Trên đôi môi giờ này <br/>
Chỉ còn lại bao đắng cay <br/>
Thà rằng đừng yêu nhau <br/>
Vìlời thềxưa đã lỡ quên rồi <br/>
Thà rằng đừng yêu nhau <br/>
Tủi hờn trọn kiếp đơn côi <br/>
Thà rằng đừng yêu nhau <br/>
Chỉ là tình yêu gian dối <br/>
Thà rằng đừng yêu nhau <br/>
Có đâu anh mãi xa tôị